\begin{itemize}
    \item \url{https://www.youtube.com/watch?v=VavWEtI5T7c&list=PLD9SRxG6ST3GBsczn8OUKLaErhrvOz9zQ} Tutoriel Nodejs et MySQL.
    \item \url{https://www.youtube.com/watch?v=dinW2QTSNl4} Tutoriel Expression regulière
    \item \url{https://www.esparkinfo.com/blog/node-js-with-mysql-using-sequelize-express.html} Tutoriel Node.js et MySQl.
    \item \url{https://www.youtube.com/watch?v=Zcg71lxW-Yo} Tutoriel Deploy MySQL Database to Heroku with ClearDB MySQL Add-on.
    \item \url{https://www.geeketfier.fr/archives/mots-de-passe-hashage-et-salage-suffisant/} Mots de passe : hashage et salage, suffisant ?
    \item \url{https://www.bcrypt.fr/questions} Questions Bcrypt.
    \item \url{https://momentjs.com/timezone/} Moment js Timezone.
    \item \url{https://github.com/moment/moment-timezone/blob/develop/data/packed/latest.json}.
    \item \url{https://latex-tutorial.com/tutorials/bibtex/} Bibliography in LaTeX with Bibtex/Biblatex.
    \item \url{https://www.eng.auburn.edu/~reevesj/Classes/ELEC6970-latex/Graphics/Graphics_in_LaTeX.pdf} Graphics in LATEX.
    \item \url{https://www.tomorrow.io/blog/top-8-weather-apis-for-2022/} Comparaison des APIs météo.
    \item \url{https://www.flaticon.com/free-icons/weather} Icônes en libres droits.
    \item \url{https://www.youtube.com/watch?v=5JHqEMGkHXY} Tutoriel application météo web.
    \item \url{https://www.iban.com/country-codes} Codes ISO internationaux.
    \item \url{https://unixtimeconverter.net} unixtimeconverter.
    \item \url{https://www.wampserver.com} wampserver.
    \item \url{https://www.w3schools.com/cssref/pr_background-image.asp}.
    \item \url{https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_carousel.asp}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/8420740/url-not-defined};
    \item \url{https://bootstrapcreative.com/pattern/change-bootstrap-carousel-navigation-icons/}.
    \item \url{https://getbootstrap.com/docs/4.0/components/carousel/}.
    \item \url{https://getbootstrap.com/docs/4.0/utilities/flex/}.
    \item \url{https://getbootstrap.com/docs/5.0/utilities/text/}.
    \item \url{https://www.webfx.com/blog/web-design/responsive-background-image/}.
    \item \url{https://tex.stackexchange.com/questions/170316/nocite-for-single-bibdatasources-with-biblatex-biber}.
    \item \url{https://latex.org/forum/viewtopic.php?t=4580}.
    \item \url{https://masteringjs.io/tutorials/fundamentals/compare-strings-ignore-case}.
    \item \url{https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/String/length}.
    \item \url{https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/String/slice}.
    \item \url{https://www.geeksforgeeks.org/moment-js-moment-hour-method/}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/58912812/get-hours-minutes-seconds-from-moment-js-object}.
    \item \url{https://time.is/fr/Miami}.
    \item \url{https://cdnjs.com/libraries/moment.js}.
    \item \url{https://cdnjs.com/libraries/moment-timezone}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/15141762/how-to-initialize-a-javascript-date-to-a-particular-time-zone/15171030#15171030}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/10883441/clock-in-different-time-zones}.
    \item \url{https://www.youtube.com/watch?v=dbfyW99VTKo}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/10967736/how-to-use-moment-js}.
    \item \url{https://zetcode.com/javascript/momentjs/}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/37398871/javascript-get-current-date-using-utc-offset}.
    \item \url{https://www.geeksforgeeks.org/javascript-date-now-method/}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/19581683/get-value-of-div-content-using-jquery}.
    \item \url{https://www.w3schools.com/jquery/jquery_dom_get.asp}.
    \item \url{https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Date/now}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/8647216/get-content-of-a-div-using-javascript}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/48200098/get-content-of-an-html-com-object-in-powershell}.
    \item \url{https://www.freecodecamp.org/news/javascript-date-now-how-to-get-the-current-date-in-javascript/}.
    \item \url{https://www.w3schools.com/jsref/jsref_now.asp}.
    \item \url{https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Date}.
    \item \url{https://www.w3schools.com/howto/howto_js_countdown.asp}.
    \item \url{https://bobbyhadz.com/blog/javascript-get-response-status-code-fetch}.
    \item \url{https://latex-tutorial.com/subfigure-latex/}.
    \item \url{https://stackoverflow.com/questions/36800861/moment-timezone-converting-a-date-to-unix}.
\end{itemize}